[熱血]廣東話Isaiah Thomas主題曲（原：龍珠GT主題曲）

片：

今鋪歌頌NBA地上最後175撒亞人
配上我心中最血熱嘅龍珠GT主題曲，誠意之作
Mark Tai熱血演釋，希望大家鐘意
----------------------
原：龍珠GT主題曲 (DanDan心漸被你吸引)
詞：正宗教練
唱：Mark Tai

自推

推你

記住下次Derrick rose

整首勁歌金曲一次過得嘛

好好聽

好熱血

Mark Tai 唱得好

多謝支持！

Push 1 push

幾高汁

多謝！

睇到熱血同龍珠就知係DAN DAN

isaiah個名同撤亞人都似，一定要用呢首

好正

多謝先！

Mark Tai熱血演繹
恭喜你今日贏波！